有冇人屋企係會用竹蓆

多數一定係中国人先用，又難睇，又唔舒服

但開住冷氣訓落去好正

想知係咪真係咁好訓 想買

細個幾鐘意瞓呢隻
但大左之後唔知係咪怕凍左
無再瞓
呢啲好易藏啲蟲仔

我細細個比佢夾過一次毛之後我就對佢有陰影

就係開住冷氣都熱到訓唔著
所以想知係咪真係咁涼

屋企有，望落真係好撚貧困

一係公屋 一係幾千尺中國風裝修

係好撚柒但係真係好撚舒服
尤其是夏天嗰陣啲床褥好悶熱
鋪一鋪咗上去就咁開風扇都瞓得着

睇完張相細個俾佢夾頭髮同用得耐爛左吉到既感覺返晒黎

用得耐就爆竹片同魚絲走線

夾頭髮你唔講都唔記得

今年開始無用，唔見阿媽會洗，覺得好污糟

夾腳毛 狗都唔瞓

真係好撚涼放心買

笑到有腹肌

訓醒全身一格格

痴頭髮

以前阿媽有買返黎
但我係多毛人士
次次訓都夾我啲毛 好痛

好多職業司機都有張喺車到